====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Penser la complexité de Seine-Aval , c ' est forcément s ' éloigner du plan et de la perspective , et ne pas se contenter de la carte . 2 .
Entity Name (Type) :: Seine-Aval (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Seine-Aval (MISC)
Total entitiy counts: 1

